有無人次次睇戲都包場？

真係頂唔撚順次次都有堆仆街，不論男女老幼都成日出聲，寧願比貴少少買個享受

你破產就咪柒咁多要求！

包場先唔好
d職員見得你一個會hea你
試過遲成20分鐘先播片
有時又會拎盒炮谷入食到jap jap 聲

破產可以睇戲？

on9?